香港邊到可以古董鑑定

放上嚟大把學家

佢地亂講

出面都亂講, 哄你低價賣比佢

咁其實冇一間係準？

咩古董先

好耐以前有個做當鋪巴打幫大家睇

碗

風

拍賣行可以打價

佳記蘇記

Et net 嘅 費吉老師

Email 佢先，其他厄人的

用眼睇唔到的，唔好聽連登啲on 9吹水，
成龍套12生肖情節真嘅，
真正識嘅會用x 光機check

唔係用碳14年份監定法

好多啦，點講得晒，揾佢啦，佢嘅 古董局中局勁好睇